得渡高僧印順大和尚

中國佛教協會副會長「印順大和尚」，本月11日在「海南省佛教協會學習十九大精神培訓班」中表示：「十九大報告就是當代的佛經，我已經手抄了3遍」，「而且還要準備再抄10遍」。不過有關言論疑太過火，相關報導已被刪去。

「印順大和尚」說他認為，「全心全意為人民服務的中國共產黨就是現世佛菩薩，十九大報告就是中國當代的佛經，閃耀著共產黨信仰的光芒」。報導中還說，「印順大和尚」建議佛教徒可以像他一樣，「以恭敬心手抄十九大報告，抄一遍有一遍的體悟和收穫」。這位「印順大和尚」還說，佛教團體應該要「自覺維護習近平總書記的核心地位，做到知黨愛黨、與黨同心同德、聽黨話跟黨走」，要做佛教徒，則要先做一個「愛國愛黨」的「守法公民」。

希望香港增加一日公衆假期……………

習誕

夠膽叫印順真係服左佢

睇完編報導，未抄19大報告我已經有深切的體會，就係強烈要求林劉特首在佛誕以外要再加一日公衆假期~集誕。

係習誕至真